#TSI
#### Projekt PG - TSI
#####Chat server - Parlay/OSA  


###### Step by Step
1. Wiersz poleceń - uruchamiamy compile.bat
1. Odpalamy NRG Simulator
1. Wiersz poleceń - uruchamiamy run.bat
1. Klikamy start
1. Dodajemy telefony w symulatorze
1. Wysyłamy sms pod numer 2222